曖昧先係一段感情最開心既時間

兩個人曖昧既時候日日都會WhatsApp，
關心對方，永遠都會著緊對方多啲，
就好似有傾唔完既話題咁，
因為唔似拍拖既時候要求咁多，
你會特別珍惜同佢相處既時間，
唔想佢突然唔理你，
真係幾甜

無安全感

一齊左相處落先知好多野唔夾

想同人一齊就行動啦，
其實都會feel到你係佢心目中重唔重要

我未確認情侶關係前都唔會講啲曖昧說話
係咪得我先係咁

係 所以曖昧係最好，會迎合對方

咁人地好難知你中唔中意佢

男朋友知我咁樣所以直接skip左曖昧依part 直接表白

你男朋友都幾夠薑 唔驚會衰

Flirt女高手

全部都係假

點解呀

佢對個個都係咁

都唔知算唔算曖昧……

佢會唔會主動掂下你呀

幫你分析下

之前同個女仔曖昧過，而家佢出pool了，但主角唔是我
個種感覺好痛

你有冇主動過？可能個女仔都有少少feel

其實只係上網識……未見過真人
連相都未見過一張……(但係我想表達既唔係睇樣果種關係 好似講到好亂)
知道佢都算係宅女一個
識左1個月到……睇落去性格都好似
但係唔會講埋d肉麻野大家都
左呢個幾個月 都無停過咁傾計……
但會分享好多生活既鎖碎 佢亦都好願意聽我呻番工 愛情既心酸

大家都有feel，但係大家果陣啱啱都係分左手，怕投射左ex既感情係大家身上而冇繼續發展

曖昧過後變唔到戀人
D回憶 d經歷
個心承唔承到

Agger

係 flirt女咁勁搞到我好驚

我都係咁呀
好驚講咗出嚟會嚇親佢
唔識拿捏曖昧說話嘅程度
到底要講啲咩先適合

有時未見過先會好坦誠咁傾計，
你對佢有感覺？
如果見到面可能又唔同講法

so sad 唔岩timing

有時又唔使講既少少行動都得

我拍拖前後嘅語氣可以差好遠

感覺唔知算唔算感覺
但佢好快令到我對佢無咩防範
可能大家都幾似 咩都講一餐 同其他
其實都想試下見過面
例如佢同戲 or想飲酒果陣
我都會9up 會買埋我飛 一齊飲果d
但係可惜地方住得太遠

所以點解要磨合

例如呢?
求點醒
其實一般如果主動約我食飯
我都會應承
但係我唔敢主動約
我係垃圾

我依啲毒撚都係等人做主動

咪試下見個面先
見完先睇下岩唔岩feel

兩個人單獨食？
如果佢約得你出去都好大機會，
你約佢一定唔會推你，
有時同佢有身體接觸睇下佢有咩反應

佢會但係同時都會同其他人單獨出街

係單獨呀
不過佢係見我冇人陪先話一齊食
可能係佢都唔想單機

好怕見到面無咩野講

之前識到個 成日有傾有講 晚晚3-4點 係咁秒回 又如何？
一少見左就keep唔住 好快就係人生中消聲匿跡
大家都冇誤會 唔知點解
就係咁都唔敢搵對方 驚再搵就真係鍾意左對方

唔會 咁睇黎差啲喎

咁要睇下佢係咩男仔，
男仔通常都寧願自己食多

咁好難做喎巴打

咁做咩唔keep住傾

所以咁多人有拖拍都flirt人

依啲都係仆街

唉
其實一開始係佢搵我先
大家keep住傾咗一排
點知佢又無啦啦潛咗水
可能我悶親佢
bye9bye

潛左水冇下文？

我答會喎有時唔覆佢wts又會係咁搵個d希望佢唔係對個個都係咁

少見面
以期因為做野關係成日見
成日一齊食飯 一齊傾計 乜都講
所以話乜都假 一少見左永別咁滯 我都冇必要再打擾佢

瞹眛到又似又唔似男女朋友個下先最大情緒起伏
然後就好易收皮

我同巴打經歷都幾。但我係A0
依家好驚個女仔會有男友出pool，
本來唔想再睇佢IG近況，但有時真係控制唔到
whatsapp俾佢最後一句到依家都仲係灰剔。
起初相處有曬暗示，
但都對佢冷淡都係覺得自己俾唔到幸福佢，驚害咗人。又驚佢會唔會係收兵。
曾經有份珍貴嘅愛情放係我面前，
但我冇去珍惜
到冇咗先嚟後悔
塵世間最痛苦嘅事真係莫過於此。
我想翻轉頭

sor自膠 佢會唔會特別著緊你先

可能佢真係當你好傾啲既fd

去到一個位就要做抉擇

巴打好仔 得閒咪搵啲野聯絡返

冇啦。
之前同佢咗句生日快樂。
一句起兩句止

我d fd話佢好似特別著緊我 但係我唔多覺 唔知係咪我特別遲鈍

好辛苦

係真

佢會當我係一切

依家無論我點對佢好佢都好似當應份

睇黎淡左

身邊D FD會睇得清D,如果你同第二D女仔玩佢會點?

身同感受

我得兩個女仔fd 一個佢一個第二個 佢會好似唔想我同佢玩咁 最慘我搵唔到人同我比較 佢對我既野對其他人係咪都做緊

都已經半年。仲未忘記到。
明明內心深處已經覺得無可能，
但無時無刻都想盡力去完美自己，希望襯得起佢。
點解我當初要受唔住佢嘅熱情

我為左唔諗起佢 我block9左佢 我是咪好仆街

Push

又唔會既都係等自己心淡既好方法

曖昧緊 但對方忽冷忽熱
都係忍唔住鍾個頭埋去

忽冷忽熱真係好易灰，唔知佢想點
吊緊你

忽冷忽熱先可以吊住你 你想放棄個陣佢就會搵你 你進攻佢就會冷返你

感覺咁攻心計/無誠意開始到都無意思

試過幾次就會咁諗有fd試過同我講 聊下仔 係想試下自己夠唔夠吸引力 而d仔就只係佢拎黎做實驗既工具

我覺得無用 除非係target有錢人/靚仔/大隻仔/etc
如果係搵靈魂伴侶，吸引的源頭巳經係自身
Flirt的技巧唔會係重要因素
好似係

申利：我男朋友同ex都俾我fdzone 過二年以上
我要了解清楚對方先會曖昧
所以基本上個時唔會玩心理戰

早知唔表白 一齊咗無耐極速分手

認同

最多咪一兩個月
分手仲痛
曖昧同熱戀最好
之後就不堪入目

係呀 exac7ly
所以盡量令自己唔好受佢影響！

自high真係好咩

曖昧完之後睇住佢同第二個出pool 個種感覺都咪話唔開心 諗返轉頭究竟係自己太慢熱太唔進取 定其實由始至終係得自己ff人地有意思 可能人地對個個女仔都係咁 手上同時flirt住唔止一個女仔呢係咪先

又係你

係網上搵到篇文講曖昧既
唔知大家有冇親歴其境?

原諒我殘體字

即是假设有两人，某甲和某乙。当别人问及某甲：“你和某乙什么关系啊？”某甲定会答道：“额，你别想多了。我俩能有什么关系啊？我俩只是好朋友而已。”此时的某甲表情一脸无辜。
再当同样问题问及某乙时，某乙也定会答道：“额…你别想多了。我俩能有什么关系啊？我俩只是好朋友而已。”但看某乙的表情却直剩下一脸委屈。

其实，整首歌词要表达的情感正类似上述情况：就某甲和某乙的关系而言，孰在高岗、谁处被动，昭然若揭。

你当某甲真是傻子，不知道某乙对其有好感且期待着进一步发展的意思？当然不是，某甲只是不甘心就此羁绊，就这独一枯叶，放弃整片雨林罢了。如果真系恋人，哪里会发生“你的温柔怎可以捕捉”？如果真是朋友，哪里会出现“你的衣裳今天我在穿”？

你又当某乙真是白癡，不知道某甲当其是备胎且在骑驴找马的意思？当然不是，某乙只是不情愿就此别过，从此形同陌路罢了。如果真的甘愿，哪里会感叹“终须都归还，无谓多贪”？如果真当决绝，哪里会委屈“还乞求什么说不出”？

各位點睇?

估唔到有人陪我

世事一直都為到重覆

一直keep contact 話題冇斷 邊個訓左先第日起身會覆返對方又傾成日 日日都係咁樣循環落去 又代表啲乜

你地係好朋友

不過先keep左2個禮拜

離離合合 又要唔知幾耐去愎原

覺得好朋友都未係

無相識過咪幾好

所以我係佢既世界完全消失

每次返學校見到佢同佢女朋友都會覺得好尷尬 我同佢都好似都會刻意避免同對方有仼何交流 我有時上堂都會偷望佢 一望通常都係佢同女朋友好開心咁笑緊

諗緊quit左份part time完全消失好唔好

我明呀 所以我先咁自私咁離開佢

完全認同 好想留住果種感覺

拍左拖之後真係煩左好多 又會頹左

同你類似 不過唔係曖昧
同佢keep住傾咗兩年計
身邊嘅人都懷疑我同佢嘅關係
但我好清楚 真係好朋友 一秒感覺都冇
我會話係兄弟 好有義氣一定幫你嗰種
仲見證住佢換唔同嘅女友

如果我係其他人 我會覺得人地有女友就應該保持距離 我都唔想佢女友誤會
將心比已 如果有男友 我會介意佢同其他女仔咁熟
但係佢冇重色輕友 冇因為有女友而疏遠我
我都擔心如果我疏遠佢 就會從此冇咗個咁好嘅朋友

覺得同人地男友好熟嘅女仔係有問題
但當自己咁 就好矛盾
如果我係男仔 或者佢係女咪好